Patreon CEO: 香港的影片量增長了3523%

5:38

係咪多咗電子雞咋

跌左個一蚊入嚟

肅生之前唔係世界第三咩
唔記得有無記錯總之都TOP5